是日任務，編號1020

1. 結果師連同魔法師守住狗鐵出口
2. 守護寺廟、重慶大廈